其實係得 黑警同新移民 最驚解放軍

黑警：解放軍一黎，接管香港，仲要班死黑警做咩？共產黨出$2400都嫌你多

新移民：辛辛苦苦係支那做雞 做騾仔 做十幾年，終於儲夠錢 搞假結婚 假專才落黎香港。解放軍一到，班仆街新移民就一無所有

真正既香港人 從來未驚過解放軍，亦有腦都知到解放軍係唔敢落黎香港

所以唔好再係連登開po咩 解放軍深圳練兵，練兵摺被關我撚事咩

見到yahoo新聞講親解放軍要出兵
啲五毛藍絲即刻唔見晒

好喇打完飛機，8.18見

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

因為佢地唔知支持定反對好，輕晒機